# devops-netology
DevOps course in Netology, homework
new line for the task 7
Будут проигнорированы файлы из подпапки terraform, подподающие под ограничения вложенного в папку terraform файла .gitignore:
-локальные папки terraform
-файлы с "расщирением" tfstate и содержащие в имени tfstate
-файлы логов падений crash.log
-файлы с "расширеним" tfvars, содержащие явки и пароли и тому подобные секретные данные, не относящиеся к версионируемым объектам
-файлы переопределений локальных ресурсов
-файлы с настройками CLI 
+one more new line

